心事台ag

🌝🌜⚡️🌚❤️

戒左賭

有時覺得做靚女真係好
大陸有個表姐 16歲比個黑社會大佬睇中
高中未畢業一份工都未打過就嫁左
個大陸佬即刻送左幾層樓比佢收租
依家廿幾歲日日淨係唸點樣可以洗哂D錢

想變性了

係，女人可以二次投胎

我1001

不過真係要靚女
唔靚既女人其實係最慘

聽日有a米

後日見

有蔥不了

今晚tgu

諗起自己 針

等你覆

日日8點9點先放工
其實捱落去係咪真係有出頭天

lm

我今次旅行都冇乜食好野

我

大陸人係咁

佢地真係好撚癲 佢地背負住成個村既期望黎到上海打工
好多北大清華 博命都痴線

可以做ptgf

你背負連登村期望，請加油

開心食飯中

一丁友走到咁遠 晚晚狂OT 朋友都冇個真係好難受

2日都食左成二千港紙

渣ga

[red]各位手足記得買六合彩，頭獎有八千萬［/red]

好rich

識上海妹

好憎食蔥

心入面有一個等緊既人
已經第6年
我仲想等下

食住等

食乜

d錢洗左係2對鞋同買手信度 其他唔知用左係邊 用下用下130000yen用晒

💔

曼波雪條

點解要教壞我格黎屋

up mud 9

等一個女人同浪費時間有乜分別

挽歌

駁5刀

都冇乜分別

度球

呢個真

有無人掛住我

有無人想念我

星期一 xx日

好聽

無人識我呀

又岩

想食咩

妳話事

好慘

牛肉

女仔要學識體諒信任，男仔要學識欣賞主動

朱妹點睇

食!

Italy Women vs Russia Women This match will be played at Rotterdam, Netherlands . 18/07 00:00 In Play Betting available soon:
Corner HiLo
[9.5]
1.75
1.95

太易玩了

比料啦

第一樣我從來唔睇男朋友手機
最多問下佢做緊咩 所以都唔大問題
第二係我都會打機 仲要勁過佢
我地會一齊打埋 所以都唔會有影響

手足們記得買六合彩呀

咩2c

以前有個男朋友唔鐘意我成日打機

話你打機渣

我carry你

hi all

唔想G -.-

香香520

臭腳公主

hi chocolate

hi

顏俠好！

hi qq

撚好了

今天你要賭球嗎

有尿就賭

請你講比大家g

不了

合埋眼都懂買啦

睇黎冷親
依加瘋狂流鼻水

早啲瞓

照舊今朝個場
另加

笑左

今晚會了

盧仔
見字速回！

曼聯同龔嘉欣bblovelyson對左
佢大我小
我贏吧

我中

今晚賭邊場好

⋯⋯

淨係揀一場嗎

曾經 我都好信一個人
到最後 都係比人握
哈 信人啲水好過

信女人?

最多冇左錢 但係搵得返

我係絲

係 占逼妹

都係你兩個對我好

典解矛哂人。。

Jumped

打5打g

你又針 ?

啱啱返再屋企，下身濕哂

只賭一場49000

今天落雨遲到，差D

赫根半大全細

出左陣先諗

咁能大雨 有jer 都無用

好了～等你

我打

其他人咧😭

頭等

火車都頭等

真係無用，唔係講笑，照濕哂

住咗沙田十幾年都未坐過頭等

我咁大個都坐得一次

我做左咁多年人都未坐過

+1

我都想坐頭等翻學

呃？定握賓周

幾錢？

握我賓周吧占逼

最緊要係夠靜

你唔想我 我先搵野講

香香

我俾女女呃過錢

經一事長一智

我已經誠心向佛
善哉善哉

沖完涼舒服哂

咩2c，我通常沖完先

Same

岩
我學生飛嗰陣
成日坐
但上水有時都冇位坐
好on9

same road

清 識玩

比d大6狗坐哂😑😑

意大利啲女仔好大波

唔好將一個人放得太重要就唔洗煩

唉 你地好鹽濕

師傅用依個樣好好笑

乜你唔係病咩

頭先我都食咗

我都有小小餓

你唔係病咩

好唔好等英超開鑼先開post🤔

唔開無我9up

係。。流緊鼻水😅

你個post係精神食糧黎

系，唔入黎moon post 唔安樂

早啲訓啦

幾時開鑼

一收工就上黎9up了

唔開po我點扮工

9up9up9up9up9up9up9up9up

就黎扮唔到 店長下個禮拜番黎
佢唔比禁電話

仲有成個月

做野，潛一陣先

屌到佢反皮啦
你都唔做落

。。。。。

屌你老母 傾電話死出房啦 屌

人地要訓教架垃圾

無見店長3個月
果3個月番工好似放大假咁

好...靠你地撐住個post
我抖幾日先再賭過😭

唔係自己一間房？

-.- 💸💸💸💸

快d番黎牙樓g
唔好掛住謝b 唔理禾地一眾手足

又要推多兩口

係啊
同件垃圾一間房

屌好撚on9

我比左家用就變左自己一間房
之前間房比個妹都唔比我
阿媽同阿爸又on9 分房訓 搞到我同個妹自己無房

俾幾多

謝b就一定要掛住
但喱排黑黑地唔賭住了😭

2500

識玩就一定係咁玩 唔想累人了

有謝b 無手足

你認左 就算你啦

Gg 大家當我冇出過ok？

跟左

Tg比料我

無自己一間房好慘
所以以後無能力比個仔自己一間房寧願唔生

要阿

唔明講咩

不了佢有男朋友

仲好

@西面

仲做緊果度阿屌

我都驚你啦，一見面就話我毒撚

死肥婆咁多野講

有無人玩女人角

屌你老屈我

唔係咩

禮拜3請我食飯了

俄羅斯囡囡快入

咁都要遇到個好既先得架

男人要溝女已夠麻煩

有無人第二場要上盤？

俄1:0

真係快到咁

1c

1/10

俄妹好渣架咩？而家個win仲有3倍幾

Me

好彩4min買左2.5

屌我張電腦椅比人掉左 我坐乜打機

cccccc

ccccccccccccccccccccccc

ccccccccccccccccccccccccc

咁我有信心買喇

俄妹入波

意妹入波未

2c

呢場d角似有排刷

嗨 有水乎？

樓主呢場同撚晒路

諗緊場盤 都好似幾好

333333333333333333

半大cashed

俄妹又入

等唔到買大

俄妹有角就入

10.5有冇手足入

艾夫回飛

俄勝九倍 唔係開到啊？

4444444444444444

請瘋狂刷角

😅😅

依家飲醉左 你問我搭

好好笑

Cccccc

10c

希望你黑完

9.5 1.87 1.83

艾夫半大有無同好?

點解一定要叫恆
今次仲係鳩痕

wing 1159>1259

真名上連乛⼂

Gun lo

推第2場算，聽朝要起身睇曼

降半球未必食滑

高水

直屌主win

西面仆街死未

樓豬

2x3 gogogo

華拉gogogo

生日第一口
唔中下年變生忌

個名好猛

咪亂up

咪亂UP

同佐敦軒達臣一樣，有埋地方名

[quote]
生日第一口
唔中下年變生忌[quote]
我

🔥火炭麗淇🔥

女人cccccccccccccccccc
艾夫夫夫夫夫夫夫
華撚撚撚撚撚撚撚

米燈

等緊食蛋糕🔥

派我

米jer我女人🚬

香燈公主

廿二個臭雞刷角未😅

靜啦

艾夫斯堡 1-0 哈馬比

快入啦華xxx

大8

準備連c了

艾夫半大

艾夫1/3

廿二隻恐龍去刷c～～～

無買, 但加油

艾夫半大
赫根

Lo wing goal

班女人又唔刷c做乜撚

屌...

半大輕鬆

2.1 派錢咁派

老4 半大了

艾夫2/3

嘿

m巴黑根睇大定細

我唔出啦，唔想累人

派me

你買50k上盤叫糊

m巴sick球 半大全大

都開左波啦😅
累條撚咩

比人話我唔識睇就唔好

5c

未必會話你啦

-5c

赫根被按屌

意大利臭閪快刷角

派我ok?

我一陣買 THANKS

開咗波

報警

999

艾夫入
華撚又唔入
算點先

要離棄我了

訓先 各位晚安
張恆生日快樂身體健康

唔好大義滅親

6c

NO 廁姐 唔係咁架

晚安

生日快樂

西奈

點解以家個個都開chanel

其實係以半搏全?

有時睇尾水 係果度睇會方便D WO

888888

意大利笑死人 咁都讓球
講明無買
意大利快D反CUP啦買左大球

No account 無得玩夜波

9up下

WHY

華拉入未

當差

咁準嘅啲大細
唔話我知

tks手足

返緊狗會intern 被cancel

等緊
就快開追悼會

點解狗會無盤買

有冇Tips

我俾8成家用都無房

挽留

頂住呀恆巴
生日要快樂

張恆生日快樂
真係要祝你身體健康

料呢

同老公一起住

張恆0-1

基斯 1-0 華拿

比人入了
jump

比人入埋...

基斯迪辛特 1-0 華拿倫加

想嚇死寶寶

華拉5cup我就jump了

跟我盧

7c

老母

Cup得埋呀

M巴私食，手足個心好痛

有幾閒

詠巴訓未？

講下啫 老母日日貴婦生活

我夫派錢波

留個TG ok?
聽日問你啲意見

唉
生日先搞ed

信你

信念

8c -2ccccccc

赫根半場轟2球定定驚先

99999999999999

9c

華拉cup到十抽二含我

啱

唔好了，買左細球

艾夫入多甩啦

華拉 啪啪啪
華拉 啪啪啪

半場1-0 全場2-0

乜唔係戒左

艾夫入多粒
女人刷多c

華拉cup派200

10蚊注

哈馬比都識入波的

我了

Lm

3:0

意大利妹入波未

goalllllll

艾夫斯堡 3-0

得九兩買左基斯

10cccccccc

Lo 過左頭關

呢排啲波易買到
btw,唔知仲有冇人記得我

我地角大黨

邊位呀 迷左人未

煮迷迷棋thx

拾足球應為男人浪漫之首。一般人很難想像，大男人會為區區百多元的足球甘心犯險，不怕被鐵枝刺穿陰囊，都要跨過圍欄鐵絲網，堅持將之拾回。攀山涉水拾到的話，就像贏得越戰一樣，固然可喜；惟足球多數如舊情一樣不可挽回，只可目送作別，無可奈何，見足球或載浮載沉，或高掛樹枝。找到屍身還好，最怕足球消失得毫無影蹤，失蹤於草叢之中，沉沒於大海底下，像奪去處子之身你瀟灑學長，從此人間蒸發。

唔認得u
btw 典解我覺得咁難買-.-

排咗幾耐？

代罪羊 好耐矛見

我宣布 拉麵唔係粗麵都係比狗食

迷開個啲巴打唔知仲係唔係呢個po

意大利ng gel

西女人終於大

朱cashed

巴打改過名呢到好多手足我都唔認得了

意大利女足(中) 2-2

fake左

fake

華追和

愛夫cbo

好多手足都改左名

意妹入多粒好唔好

見好耐入po諗住入嚟屌下波
前排戒緊賭忍緊手唔入嚟

有d野客觀上失敗左, 就返唔到轉頭
人生已經冇可能按自己想要個計劃去行
而加根本一直係行屍走肉, 生活冇意義可言
當初真係應該俾d勇氣死左佢,唔洗係度獻世
而加已經連自殺既動力都攞唔出

每次講親話唔開心
d 人就話你已經唔錯仲想點, 連放負都唔得
就連男朋友都係咁, 覺得我係搵野講
既然世界仲有非洲兒童咁唔通住劏房就唔可以嗌慘咩 根本唔係鬥橙既問題

gay

我都戒緊，玩緊10蚊注😹

完左了

中左啦

10$玩過關fatfat

做乜諗住自殺

矛啦 禾都係廿幾先開始上水吹水
唔認得me巧正常

仲有得買wo

無啦。，

我都唔記得幾時開始追po，話說樓豬去咗邊

咩事

收埋錢就訓

送左50$俾馬會

溝女

西面在嗎

Cow女同開post刷存在感

買左咩-.-?

我都想溝女

仲有無人有心水 想跟

瑞典女足

跟

意大利ng

245 cbig

okay 跟

俄女win 9 倍

多謝

借用少少存在主義
當人生存係無意義既時候,
就應該認真考慮自殺係咪一個選項

不過我實在唔想無意義而又強行去行屍走肉
嘗試自己給予俾自己既意義又失去左

勁
買少少6 2.5試下水溫先

學樓g咁 去轉秦國剪左條jer jer 變性做人妖
咁就踏出成功嘅第一步

100%

唔建議尋死，仲有好多野比你做。

ky番番高登

諗太多
起碼搵夠自己D殮葬費先

係到

值得做既野已經做唔到, 夢碎
搵咁耐又搵唔到其他野值得追尋

吹水

夠

未知生
豈懼死

世界咁大，總有野係你值得去做而未做嘅

living+meaningless=suffer
自己創造meaning

allin 一場ball 贏咗就有錢，有錢就做到你想做既野

搵唔到

無錯跟我師傅 最多我唱首歌比你聽你唔好死啦

有錢有時間嘅去轉外國生活下做義工又好 working holiday又好
遠離香港嘅繁囂 放鬆一下自己

訓左

唔係錢既問題
一開始衰左個時, 本身錢都仲解決到
但當初心灰意冷選擇左自毀
而加已經冇得救啦

仆街 差12蚊買盤想死

青春嘅紅利又未用矖就死

仲未成家立室 我仲未生小朋友 我好多野未做
唔敢死住
我一直都好想生個仔 想屋企隻貓陪住佢大
一齊訓教

係結左婚之後 25歲之後掛

刀仔王同詠爸同路

失業失學 即係錢仲解決到，即係可以解決啦

所有野都有得救，講黎聽下咩輸解決唔到

我係香港生活到都想死

華拉cup未

我都諗過死，不過太多問題，諗住解決曬先死

如果呢個世界有神
marvin就係我既神
而家marvin死左
我點算

灰9機，原本個1000係買艾夫，降盤嚇9我

做鴨

冇人要

盧
請相信華xxx 會反cup

我盧

等緊cup

我都諗過後尾覺得與其死不如捱到老死，後尾發覺好多野仲想做就唔想死了

唔使拜神

神科夢碎
當初本來可以去外國
但個時同自己鬥氣簡科乞食科俾自己
雖然係可以讀返master, 但咁已經係失敗

係咪我燈到大家了...對不起

cup未

即係失學la quit u restart la

兩分鐘兩粒ok？

利c菲+1 佢出左冇耐

2x1叫回血😅
追和都有贏

Feel到華拉就入

而加其實冇自殺既慾望
只係覺得如果幾年前死左仲好過而加咁姐

OK 2球唔該

咪死啦 諗下識到之後個老婆會好幸福

繼續上

赫根入一甩先啦

冇失, 讀緊乞食科

醫科30歲都有人讀la master 係建築

華

我而加愛情上都算幸福,
但好似自己個部份已經玩完咁

有女朋友仲咁唔開心 佢會陪你一齊行過依條路架啦

1:1

又有家底，又有男友，死乜呀

Feel到會再入

做得好！

1-1goalllll

讀咩科真係咁重要？我都係讀廢科，仲要讀完果科都唔去做相關既野，我照樣開咗公司賺緊錢

你讀幾叻都無用，出到黎唔係講你有幾多學術成就，係睇你個人識唔識轉。你都識轉，不過你轉牛角尖。

人要你輸，你就要贏，他朝你反cup，回到一望你就係贏果個

反了反了!!!!!!!!!!!!!

Lo goal

係囉，我呢啲冇家底女應該要死十次

下年畢業之後讀, 但始終係差咁d野

係咪自己對自己要求太高

我LO GOAL!

cup到我隆胸

M 巴

咁好幸福啦你 我中4就出黎做野
但明明屋企唔窮 都有樓係手就係唔比錢我
要我自己搵 我都想有父幹

決定迷m了

講咁多 請我做暑期工啦

岩岩仲話老闆痴線迫你OT 講大話係度

華拉cup啊

盧好球！！！！
準備反cup!!!

有樓仲唔叫有父幹

要cup了

一早迷緊 你地班友咁Q遲先醒覺 炸既

係 佢依家都迫緊我做野

建築師大把年紀大先入行啦，有fd 讀完之後去創業，不之幾開心

屌我女黎架喎=.=有樓關我咩事

佢自己逼自己OT

佢請左我SOR

問爸爸拎

M God Ho ying

係囉=.=

爸爸唔比我 叫我自己搵自己洗
所以賣緊雪糕

我新嚟，我錯

女足睇唔睇得岩

M巴請唔請人

就好似左宗棠做左軍機大臣,
但臨死都介意自己只係舉人咁
我明白實際上dse炒完都可以做想做既野
但性質已經唔同

仲未搵到下份工 19號完呢份了=.=

跟我一齊迷M 話你聽大把世界

唔型了 我唔識度球，命中低 唔想累人了 我盧先係我偶像

師兄咁執著既你

上盤得佢唔識入波, 針了

一世迷M
以下開放排隊迷M
1.主席古力
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

睇得出ching對自己要求好高

唔算
同我年齡同出身差唔多既人入面我最失敗

清 我無過中史，答你唔到，但你自己轉唔到個mind，好難有人幫你

機會俾左你，你又唔珍惜，我呢啲冇機會嘅應該點呢

我 中史人

炒散

要賭球翻身

炒左dse 讀垃圾科 屋企窮 乂家想逼4me

人比人比死人，未再最後邊個輸都未知

我DSE 英文1 你問我答

I go to school by bus

18fun reading ou you ask me answer

咁難考都考到

慘得過我?
我阿媽話我讀書都曬氣唔比我讀落去
之後要我番工 比家用佢
我老豆都無叫我比阿媽死都要我比

屋企窮 炒dse 矛u讀 咁我點

I GO TO BUS BY SCHOOL

仲要冇女

學業生捱有個污點 要跟成世

me went to bus in school

我咩都無讀 就出左黎做野 今年20歲

認真，果個巴打定唔知絲打睇落環境好似比好多人幸福，但係唔代表環境好就唔可以呻慘。每個人遇到嘅事都唔同，可能佢覺得慘你又未必覺得慘。而且，有家底都可以有佢遇到嘅困難嘅，唔係家底好就唔可以呻慘，不如我地開解下佢仲好，而唔係同佢相比，呀你仲幸福過我啦呻咩慘姐咁樣

咁你搵d唔同出身既比下
你就會覺得自己好好

世界只有佢一個
只係需要佢一個
可惜 佢需要唔係我

同年

同輩同學個個事業有成，有車有樓有女，得我愈撈愈霉，我都未死啦

想要上盤
但個大波好高水

你地比心機讀書啦 唔好好似我咁炒左英文真係唔知有咩用....

得A4字同我一齊迷M子

M巴私食

搵我比較 你會好開心

不了，迷開日職盧

完美主義者

無人迷棋 訟經咩

師傅最錫我依個徒弟

華倫反CUP未

拎u

華拉入波未

我都唔想，我命中低，唔想累人

U同1又有咩分別

貪你夠燈？

我細細過已經識盧神

1有一分，u係0

做人咁執着會好辛苦
當然唔係叫你放棄自身原則，不過死唔係解決事嘅方法，不如諗下有咩值得有咩去做同做完幫到你自己好過啦

有撚用咩 咪又係咩都讀唔到 曬氣

拎u連ive都唔要我

唔會 你唔好第1日去報名就會收你架啦
我D中學同學英文拎U都係咁

我唔係痴線到要100%完美既, 人當然會失敗
但至少想係"學業"依個部份好好睇睇咁姐
讀書咁簡單都炒真係好難睇

完全同意

講緊FD

叫你retake 又唔retake

你咩意思....................................................

我無時間讀阿

唔好再鬥慘啦，我會喊

睇你點睇，我身邊都有啲同學仔好著重讀書，但唔明佢咁睇重學業做咩

我自從養左隻貓我成個人的確開心左 正面左

我而加唯有逼自已做好手頭上既野
但深夜依d時間, 始終都係會灰要放負
好多謝你地咁體諒

遲D生仔咁易又炒
溝仔咁易又炒
升職咁易又炒
大把好易都會炒

貓是人的好朋友

不如送隻貓比我，我都想正面啲

明明高

應該差唔多入啦掛，快啦，想訓教

狗呢

去領養啦 我果隻係垃圾房汁番黎
我好憎人買貓

由其係你唔開心佢走黎喵喵叫搵你會好開心

得閒比自己個身心放鬆下
欲速則不達
諗清楚自己想要啲咩同要做啲咩
有時清醒未嘗唔係壞事

狗都是

我幾年前了
依家都生活得唔錯
係廢左d

狗我都OK 但我鐘意貓多D
因為唔洗帶佢落街我懶
同埋要成日陪佢 我唔得閒

汁
執
拾

咪又係咁 讀唔到U唔會死

是但啦

講笑窮到唔想累咗隻貓

因為讀書係直接反映你能力
俾人炒都仲可以瀨俾人篤/唔夠奸
生意失敗可以瀨冇運氣
婚姻失敗就咁話冇感情就可以帶過
但我讀書唔成真係冇得瀨, 就係自己廢

邊個話禾燈

諗開d唔好同人比較咁多會好d

同埋貓好清潔 一年先沖2次涼
我懶 同埋我隻貓又乖 成日同我訓教教

一年沖兩次涼日日同你瞓

好Dirty

如果你真係覺得自己讀書廢你要諗下點解你讀咗咁多年仲讀可能咁講好仆街，但如果由你一開始決定咗讀就要信下自己，真係覺得唔係讀書唔掂應該要一早早人一步出嚟做野

潛水了 聽日見

不過加油啦巴打，唔好死

再見 瞓醒無嘢

華拉肯cup未

訓先，聽朝起身收錢

差少少,
去外國有得讀返同一科排名仲高d
但個時痴左線冇去到

屌你有無養過貓架?佢都無出街 同埋佢會幫自己沖涼架

肥婆老泥

現在去都唔遲

讀書 = 你能力

依個concept係由細到大，啲所謂教育同你講。但根本錯。你叫條魚去跑步，點跑？同你叫隻條蟲去游水，點遊？根本能力就無得用所謂讀書，考試，功課去計。你有依個concept根本係你無去諗清楚讀書既意義，係個分數定知識。

移動貓砂

Wing goal

WING BA, we goal!!!!!!!

都冇買

入未

頂住吖

屌佢等個幾鐘先入, 好眼訓

跟左詠 2x3

推左幾多口呀

黑根頂住細波牙

十口然後買iPad

買左3x4, 睇下聽朝駛唔駛補飛

卜水

快手華拉倫加

應該話 識讀書既人能力高d
唔係講讀死書

75%控球都要入先得架

尋求知識我平時睇書,學課外野已經會係
讀書對我既定義係"參與考試制度既競技",
重視既係榮辱

你地講波搭唔到嘴點算...

幫手叫華倫西亞反cup就okay

Cup佢

唔緊要

上呀

好驚動物

可以學下
可能成就更大

人哋係華拉倫加

基斯入多粒

無錯

sor 太眼訓

係youtube睇就好鍾意
但見到實物就唔敢掂

清 人地叫 華拉倫加

我都係比個TOPIC昆左入黎賭錢唔緊要WO

Cup緊

你本身天身好賭

貓貓好可愛的 佢係我格黎訓緊

盧神打電話未？89分鐘啦

樓主 盧出就個個華西
禾是獨家村

cup未 88啦
黎個90mins絕殺

唔入黎點識到你地

對體育同賭錢都提唔起興趣

你鐘唔鐘意數學？

跟人玩 賺個早餐錢都好

我gchi你

jump

我養鬼仔 佢係我隔離訓緊

賭朱

補三分鐘

詠西全中

做咩WO 我一開始真係唔賭

絕殺啦.....

這是數據分析

詠

極討厭
之前有人教我數學教到要發火鬧我

唔唔怪得知你唔鐘意賭球

其實係數據分析黎

當練下眼光

詠神

體育同賭錢只係冇興趣
數據分析就是厭惡了

俾d尊重

輪半都好既

攻埋佢

FT1:1

點解叫多藍？

好唔好爲拍拖而拍拖，
對佢既感覺唔強烈。

唔使豬

唔好害左人

唔好
介紹俾我識好過

請潔身自愛

你係男定女先

Xavier Dolan

今日加埋輸左16蚊

老師又中

想拍拖了

食左佢好過

你將會係另一個朱古力

redq我估中嗎？

一餐飯了

唔知做乜鳩咁落街行左兩個鐘

咩朱古力?

自己都睇中和
但唔敢買

多謝詠神

德國FG

朱古力 (迷M)

詠神好野, 多謝詠神

我囉屌

瞓啦

我點都唔會淪落到鍾意數學野囉

傾傾下原來德國妹開始左

慶祝了

朱古力 邊到朱古力啊 有無人識啊？ 無人識你啊

喜歡睇戲嗎？
呢度d人好似拍戲咁

得罪講句，詠巴又要13連

yes... thx m巴

喜歡

華拉倫加大球係咪m巴重心

德國女人 7mins 5c....

清識玩，係超重心 唔信你問朱蛇

食開一包包嗰隻

................................
師傅你唔記得左我

多d黎 佢地好浮誇

真係有魔咒

又話瞓

😂😂

超級重心

想10連 差1，2口就斷

早講 買1k ttg2

突然肚痛，屙緊屎😵😵😵

台灣既手信 第一次食

如果我出埋我都會寫 超重心 華拉倫加大

咁我跟八口

千年難得一遇依場重心 但,........

想10連 起左兩次步都斷

你話好人好姐點會叫m240

廁姐

我幾中意食，但問親其他都人話麻麻

想問依度有冇絲
睇下有冇絲打會係賭波po度出沒

.....

真的

係有既

朱古力就係，你可以唔信，但佢係

朱古力 Ky mama 仲有謝b

m83都有人叫啦

包湯就算啦，dum撚左佢啦

利撕飛加油
唔買下盤

How about me

玩得cs多

我呢 你地當我死

仲有我。。

人妖

其實仲有我

藍名都係

對大家好失望 當我係巴

m 絲

呢度好多人妖

............
我上次見你 唔係咁架WO

大家都叫我真名啦

點買得
落手

唔出波馬水
嬲9你地

買多廿蚊贏返個0.02

下次見就係ga la

傳說中嘅Chi 姐

唔好牙 廁姐

挑戰30c 2隊近3場平均22c

仲有香香公主同kaki 都係絲打

德國妹fg

我都係瞓覺先

咁多絲

星期一 6
保地花高(主) 對 利斯菲體育會(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.21

約左禮拜3同M子食晏

對咗

我都係 唔信可以試下google我

系

想買1.5/2s

我同全世界對曬!!!!

早抖

跟左詠

同埋我朋友對咗

跟你10蚊主勝

m巴 即場1.5/2s 會唔會太搏

會

問下夢大買乜咪知結果囉

聽朝返工 88

晚安了

樓豬買完即場就知

我覺得有一兩球

973

德國妹fg又落返
點買...

974

976

cls…冇做功課，點解會串左角細

唔知無即場角
無買到11.5大

今次我會1001

咁5買了
屙埋屎訓zzz

981

笑4 20min 幾c緊

984

訓唔著

8c

Why

8c😂😂

365開緊17.5

買大果d可以一齊笑😂😂😂

994

1001

女足唔會追角細

都係5好笑住